其實香港人根本唔應該著西裝

原本著西裝啲國家都係褘道高既國家，天氣凍 著密啲厚啲都唔會太辛苦
低香港又熱又濕，仲要著埋西裝外套根本係想熱死人
西裝唔係一個岩香港既服裝

放完暑假未牙

牙你老MO

咁香港人去左凍既地方又可唔可以著？

著西裝地方都有冷氣 你以為著套西去做地盤咩on9

啲有錢佬闊太出出入入都有冷氣
應該話唔岩啲窮人著先岩

岩, 應該帶狗帶, 套狗套, 著狗衣, 掛狗牌

岩呀，恤衫西褲咪夠囉，慳返d冷氣好過

短袖啦

短褲西裝 參考下

手扣，腳鏈，麻布衣

西裝咪又係狗先著

10個著老西 八個都係保險佬
天氣係點唔重要

個加拿大又濕又臭
白雪雪西裝變到黃甘甘

我每1個老細都係著polo 返工
佢地對有領好有要求，但係有領就得

你買件意大利西裝試下，又輕又透氣
人地南歐夏天都幾熱下

應該改著嶺南漢服

長知識

以為奶波魔

講開又講
點解而家D香港警察夏天着長褲嘅
睇翻以前啲相好似着短褲

天氣凍 歐洲冇夏天？

唔著衫都熱到出汗，幾透氣都冇用啦

換左新衫好鳩耐 以前綠衫添

點解以前冇冷氣 (十九至二十世紀中葉) 鬼佬係香港都可以著三件頭

中學生都要著長褲啦

香港濕凍世界第一
所以絕對適合著西裝

可能平時揸開車出入 唔覺得熱

秒

最撚憎d人話要着西裝先叫有禮貌同專業
又話你做到Bill Gates, Steve Jobs咪唔好著囉

停車場熱到仆街wo Ching

保險狗都話
但啲商場保安
停車場果啲

真係熱撚死佢地

訂造西裝未聽過？
有啲料夏天著都涼爽

唔好講，有日返公司有個地產嬸hea 著師奶買餸睡衣運動裝係度截小巴站人sell樓，重要上埋小巴sell煩足全程，癲婆咁嚇L死

果刻我覺得油頭地產狗金融雞已經好好，至少有執正

我係老闆一定會落order
將cashmere 定為夏天dresscode

一個post睇得出個壇有幾多小朋友

但IT行業又真係冇人著西裝

details？

做建築真係要

建築公司就話姐
地盤Site Office D人hea到

所以其實酒都唔應該飲 又唔係咩嚴寒國家

其實野都唔應該扑 又唔係趕住取暖

所以你做唔到老闆

其實香港人咩都唔應該著

有排做過保險
個老細話著慣左就唔怕熱

牙你老母
block

樓主係我表弟，見識少，唔好怪佢

樓豬做送貨？

短袖裇表示，配色唔好會比人話老
長裇係夏天真係熱到死，各位辛苦了。

好彩唔係仆街連登仔d思維
唔想再聽到9up話咩香港人體形撐唔起西裝
鬼佬先好睇blah blah blah

中國鬼點解著西裝 ,我駁唔到，但如果香港一獨立就要軍隊，唔通叫啲兒登仔去當兵，所以駁唔到

香港濕熱濕凍都世界第一

有左冷氣條街先咁熱

ture
人地揸車返工
返到公司全日有冷氣
驚西

男人西裝係英國文化殖民既最成功之一.
當你地男人唔再著西裝返工, 就係呢個系統玩完既標誌.

但係我幻想唔到個世界會變到點.

女人無受呢個影響, 因為女權上漲既時侯 (入得 Office 做野) 英國既文化勢力無呢樣野.
亦都係點解你見 Office D 女可以好多變化但係男人就日日都送殯咁撚樣返工.

香港濕鳩都係世界第一

以前冇宜家咁焗熱

牙你老母啦
你又放完未呀

公司允許，通常都係見客先換衫 擺定兩套係公司
乾洗有津貼

綠色獵裝加條天地線
好過而家保安藍

西裝變化都唔少喎
係你淨係識送殯啫

咁撚辛苦，你估我想著架咩，公司逼架咋

熱起上黎有裝岩著?
西裝只係禮儀，從來都無功能。

70s

80s

90s

00

返緊工無太多時間搵, 有興趣自己睇下 women business 既 trend 70 -> 00

嗰陣英軍好鐘意著短褲
跟左個規格啫
跟住警廉衝突之後，多任皇家警察署長都覺得要重建香港市民對皇家警察嘅信心
除左本質上改革之外，都做左唔少公關嘢。
例如拍電影，講多啲警察故事
同埋就係著長褲
長褲比人感覺專業啲

試過公司有條友
長褲->7分->過膝->唔過膝
GM即係開會嗰陣話要有business etiquette, 唔准著短褲 (冇講男女, 但擺到明講緊男)

d女背心超熱褲返工就得 (唔靚身材唔好呢閉在)

其實點解小學可以着短褲, 中學唔得

女權撚唔會出聲，剩係會話男人收工嗰陣喺地鐵擘大啲對腳好父權

出入揸車，公司有冷氣，點解唔著得西裝？

西裝冇咩問題喎
見上司你著條泳褲去囉

睇做乜嘢行
做it 依家興tee 牛 仲著西裝俾人笑old school